2020/07/27 (櫻花樹下-張敬軒) Covered By AK

……

推推推推

hi 想入wtsapp可以點入

I mean your fans club

留電話

認真呢?

你唔出live 真係浪費

幫你推

搞唔撚掂喎ching...哪來的勇氣

.........

幾時先唱Vitas - Opera 2？
等左好耐